無知一問，點解拉黎智英冇乜人發聲，拉李柱銘全球警告？

美國係香港既代理人 ?

黎智英就係黎智英

李柱銘係李柱銘，QC，SC，JP
見到QC呢個銜頭，大家都諗起英治時代，從而諗起中英聯合聲明
加上李柱銘目前仍然係香港No.1(最資深)資深大律師
而妅97前後佢算係國際上最知名嘅香港大狀

我自己上YouTube search左一陣李柱銘，發現呢個標題，大概明白左D嘢。

係咪因為呢樣？

唔拉都唔知佢仲有影響力

手足

當年李柱銘同司華創立支聯會，後來李不斷去歐美遊說，海外政界識佢係香港民主icon。肥彭當年仲成日見到佢，應該有交情。

連查理斯王子都驚佢會比人拉

支那官唔熟史
搞穫粥出黎
都唔知邊條傻仔諗計鳩拉啲大粒佬返黎
以為人地退左休就搞得